---
title: Geist
tags:
categories:
date: 2022-10-01
lastMod: 2022-10-01
---
El espíritu. Pero es una idea mucho más compleja y tiene facetas colectivas y particulares.

El espíritu pero no el de colores, será el alma entonces?
